你好，我係之前同你傾過貸款既黃小姐/林先生

發現依排好多人都收到依啲cold call.
其實佢咁樣扮曬野 只會令人更反感
佢索性直接問我駛唔駛借錢好過

想借一千萬

早幾日揾阿林生揾過我，俾我同佢開年。

借錢買GRAND AUSTIN 四房

我地係財務公司 覺得你好優秀想請你，過檔ok?